覺自己好渣 同時中意咗兩個人

我有個男朋友一齊咗幾年 初初一齊個時 佢對我好差 但近一兩年對我好咗好多 至少無再大聲鬧我 但佢同我一齊咁耐都無諗過我地嘅將來 佢個plan永遠都無我 真係為咗及時行樂咁
次次有問題發生 佢都係選擇逃避

最近我識咗個男仔A A唔知道我有男朋友 溝緊我 佢對我好細心好認真想同我發展 甚至將來 我都中意咗佢 有次我地仲kiss咗 我一直都會心掛掛A

覺得自己好唔掂 唔知道揀邊個好
如果同男朋友分手覺得好唔捨得 因為真係一齊好耐 經歷好多嘢 初初好多嘢唔夾都會磨合咗

但好驚同咗A 一齊 又驚走得唔耐
求意見

分手 同我一齊
😍 love you

渣你老母
呢度冇人會幫你頂住，唔洗走

反正同現任都冇未來 咪搵A囉

賤同渣 兩回事嚟

如果你唔係覺得b有嘢好過a 又點會愛上b？
分手

想知有咩分別

但我對男朋友其實仲有feel

a個人好細心 但我男朋友好多時都冇留意我

講咁撚多 都係想比藉口自己姐 放過男朋友啦

why skip me
i don't worth to be loved?
u have why skip me?

仲未瞓

又係你

Ching唔想見到我咩

想見絲打bb only

我巴打

唔想見 88

瞓覺先

你通常問得哩啲都有答案
好聽就叫做想有人附和
難聽就叫合理化自己行為
趁未綠人之前同依家哩個斬欖啦

night night

好渣同好勁係相反詞
好賤同好好人都係相反詞
學好廣東話 先上連登啦

Btw 同時鍾意兩個人 你一啲都唔渣 你好勁㗎

渣ga

蝗語收嗲啦

乜咁渣ga

your name

bitch

發覺真係好多女仔都比新鮮感矇咗對眼，你男朋友同你一齊耐佢對你唔夠細心係正常，因為佢開始做返自己，你飛咗佢你同第二個一齊個熱戀期過咗都會係咁，咁你係咪想重新嚟一次？你focus既都唔係邊個比邊個細心呢啲野，而係邊個可以比到將來你

當形勢未迫到要你作出抉擇，你兩個都想愛

收皮啦？ 想賴落人地溝你在先？ 想叫兩飛？

咁嘅問題有咩好問，你問得就係想人答你收兩家茶禮你冇做錯係佢地問題

而家話你知

你唔好出黎害人啦

唔知你有男朋友即係你特燈喺社交媒體唔擺佢出黎啦
雞

妳未拍拖時暗戀幾個人就話OK姐，但係妳而家你有仔啦喎

有仔未分手都溝你錫你，準備俾人中出即飛啦，不過你都唔係啲咩好人

原來條仔唔知，得你係大仆街

女人同男人開po 嘅分別
出面條賤男開po 話鍾意咗第二個，正評多度
呢個po 就負皮多
果然係連登

其實係好合理 慢慢揀 有的是時間

太貪心了 終有一日要作出選擇 趁成件事你仲可以控制到就選擇會好啲

你唔係同時鍾意
你係已經唔撚鍾意A
放過佢把啦 唔係你唔只B 仲會一頂頂帽派上去

㨂後者
因為如果前者係啱就唔會鐘意後者

感建分

第二個人都可以係做自己 本來就細心

你只係假設咗細心係追求所以刻意做出黎
事實都可以係本身性格係咁細心 唔係扮

洗你老母閪

你最仆街唔係同時鍾意左兩個人
而係特登唔比追緊你果個知你有男朋友
亦都唔一開始就杜絕你同呢個男仔交流既機會

如果真係鍾意後者根本唔使咁猶豫咁揀
兩個都唔要

希望你男朋友好好留住你

壞男人

媾緊你梗係對你好㗎啦，唔諗返當初男朋友點媾你？

結果論：因為人地細心過你男朋友，所以攞住呢個原因去合理化自己可以畀帽佢戴唔愛你男朋友就放過佢啦
利申：畀ex帽左兩次

認真答 同而家男友分手 再同A 一齊

kiss左都叫未綠咩

NTR線

識玩一定留住現任男任
然後同A瘋狂做愛
如果有做bb嘅話就可以屈個b係現任

不過記住無論發生咩事都好都千祈唔好認自己有出軌

利申: 之前見到個相近post,最後個樓主唔知做乜鳩認咗自己出軌, 真心覺得好左膠 加on9

why not both
然後有一日A會請你去台灣旅行

同a一齊啦 a先係對你好果個 唔洗覺得對任何人唔住 你淨係對自己好就夠

依家男朋友邊比到將來樓主呀 樓主都要為自己打算架

同意 明明都姣仔姣上腦
唔洗扮啦
你呢啲姣婆唔洗咁多廢話
兩個要曬啦 你食得落㗎

A唔會要你 因為你唔係處女 又唔係A0
有點污糟

分手吧啦 快趣咁落決定啦 ，拖住B仔唔係咁好

一日未結婚，你一日都有權揀。

但

唔該你首先向a坦白，你有男友未分手。同埋同男友分左手，先好同a發展

男女離離合合好閒，但唔該你唔好呃人

屌你老母賤骨頭
你咪撚害人啦八婆

你可能只係貪新鮮，如果因為第二個男人對你好，你就同你男朋友分手，咁你之後都會用同一個原因而同下一個人分手對人好係最低賤嘅相處，對一個人好有幾難？

一律建議孤獨終老

對感情唔專一咪害人 孤獨終老唔該

有左答案啦

嘩死臭閪呀

你男朋友嘅plan咪及時行樂囉, 佢攪嘢唔預你自己打飛機?
只係佢嘅plan同你心目中所想嘅plan唔同啫
有啲咩問題咪拎出嚟傾, 如果佢再逃避咁撚on9啫係佢冇心
至少嗰個A想屌你就梗係對你好啦, 得到手咪又係打回原形
其實點解要揀? 2個都係你男朋友咪得
有冇諗過介紹佢哋比大家識?

好難界定A係咪真係仲適合啲
十個男仔九個追完都一定會平淡生活化
三心兩意人之常情

不過唔太鍾意你果種又想贏＄
但係又怕落錯注嘅諗法

揀邊個都好
大人嚟㗎喇
決斷啲

樓豬呢d自私撚唔值得人愛
只值得做臭雞比人中出
明明自己姣又講撚到自己條仔有幾仆街
後來又話條仔對自己好咗
但又要同第二個一齊
另一條友仲要明知你有仔都溝你
點知你隻臭雞唔reject仲要kiss埋
差在未上埋床姐 係到一味合理化自己嘅垃圾行為好撚嘔心核突 你唔係渣 你係犯賤姐 好心你就放過自己條仔
你呢隻死臭雞

你條仔好慘
希望佢睇到呢個po啦

女人就係咁臭雞，
同人講點解俾帽男朋友戴就話人地好佢男朋友好多，
又話第三者比自己男朋友清楚自己需要咩多d，
好鍾意拎段耐咗既感情同一段啱啱開始既感情嚟比